因應恐嚇方向被狗咬濫捕事件，呼籲全城加入抵制方向戰線

加入抵制東方戰線❗️
💂🏻‍♂️👉🏻Facebook page:
💂🏻‍♂️👉🏻Telegram:
———————————————————————
【抵制東方日報每日任務】
😡1.派嬲 🗣2.洗版 🙅🏻‍♀️♀3.罷買 👍🏻4.互Like留言 📧5. Send E-mail

是日精選@29/4
💩東方洋酒💩

👆去派嬲兼留言👆

sales@obh-wine.com
👆Send E-mail👆
👆Send E-mail👆
👆Send E-mail👆

一個月前做完任務一D回應都冇😡?!
大家想飲酒不如幫襯離棄TVB既CHOYA👍🏻!

#OBHWine #東方洋酒 #CHOYA #TVB #紅酒 #白酒 #香檳 #東方日報 #Hongkong #抵制
-------------------------------------------------
永久抵制名單：
舒適堡
草姬
中科健康國際
樂生命
位元堂
華人藥業
維特健靈
男補

留言 及電郵 template:
東方日報無視政府及警方暴力，抹黑示威者。自區議會選舉後，民意大多數顯而易見，支持與港人同行的媒體才是提升名氣的方法，故請從東方日報撤回廣告，以免影響商譽。日本品牌CHOYA因從TVB撤回廣告而人氣急增，請引以為鑒。

乾淨AC 乾淨EMAIL

只要唔係恐嚇就唔怕，例如唔好話打鳩佢咁

相信絕大部份人唔會咁蠢
但黑警有無濫捕恐嚇大家唔敢抵制就唔知
方向方丈不嬲全港最小氣

但有時見fb留言有小部分手足忍唔住口提及打打殺殺
所以今次果兩三個奶嘢，應該係咁中招

Push